蝗上唔見結婚戒指,獸胃嬲豬

婚裂 婚裂 婚裂

竟然唔貼埋條課金link出嚟?!

岩啦 佢老婆學緊打金呀嘛

呢排燶得滯賣左？

黃洋達我沒有辦法， 為你清每堆積貨

可以做課金gimmick：課夠xxx就離婚

又有藉口乞米

如果想蝗上蝗后無事既就課金啦

熱狗仔:吠吠吠吠吠

本身果對都係殘獸胃買?

睇下會唔會斷當...

「我唔會拎錢出黎買過對的」

要課金買戒指喇

你課金 我離婚

戇鳩，你兩公婆嘅事使唔使開post講呀

蝗上:開個盤口黎,有金主課XX蚊就離婚

新買婚戒刻金主個名

KOL! KOL! KOL!

條肥婆搵邊個養

急籌30個買戒指

係咩情況下會除左隻結婚介指？

CALL G 時

一雙玉臂千人枕

長毛